隔離屋警嫂生咗個仔，敝姓第五，bb改咩名好？

第五淫格

第五夭折

第五個便宜仔

第五人格，字垃圾

五號水炮車

第五缺一